唉，比連登仔fake 左，特登搭船出左金鍾

屌你地老母消耗民氣

利申：下班船要0:30

唉 曲到圓

好撚on9 , 玩鳩自己人

仆街 我都出左

以後唔撚再出，on99

聽講好多人真係出咗 但明明好似好假

依家有夠民氣，應該搞多次百萬人上街

屌你老母邊個呃我先呀？

屌 班仆街仔

你地玩尻埋自己人 玩少少都算 做多咗就過火啦

玩大左啦連登仔

痴撚線以為有大單野即刻衝左出去幫拖 點知原來係fake既 屌你老母

手寫Usee name&日期+港外線碼頭背景

之前咪有個巴打叫咗你地睇po唔好淨係睇標題囉
叫咗你地睇留言又唔聽

問都無問下就出咗去？
平時又唔見叫人出嗰陣有咁多人話出咗

狗嚟架

圖？

50歲(誠信破產)